覺唔覺劉家衡好撚慘

自己做野咁辛苦同埋做得幾好，個女友日撚日做on9野，仲要食人血饅頭

成隻狗咁 狗都不如 屌都無一屌

佢咁勤力，好心叫佢女友收檔

關你撚事咩

但而家劉家衡係公眾人物，伴侶對佢都會做成影響

係屋企除晒衫比MISS PUN打

鍾意的咁on9既女🤢